{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101615",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대물고기펜션(블루라인1분)"
    },
    "text": "新型コロナウイルス感染症の感染予防のため、全客室は常にきれいに消毒しています。 尾浦はペンション型民宿で、他の方が泊まっていった客室は常にきれいに消毒しています。 尾浦は海雲台の広い庭と屋外庭があるペンション型民宿で、眺めが最高です。 縁台パラソルと共同キッチンがあり、共同大型冷蔵庫も提供します。 特別な屋外バーベキュー場で縁を結ぶことができます。 花火大会、五六島、広安大橋、海雲台ビーチ、対馬まで見られる素晴らしい景観の屋上開放も可能です。 客室数に比べて最も広い駐車スペースを確保しています。 レールバイクを通じて天恵の海辺の自然景観を満喫できる遊歩道もあります。 近くの刺身屋で天然の刺身を楽しむことができ、様々なグルメ体験もできます。 近くには釜山2号線の中洞駅がありアクセスが良いです。 宿は海雲台海水浴場に位置しているのでアクセスが良く、周辺にグルメや便益施設が多くて満足度が高いです。 ただ、防音が少し足りなくて布団から髪の毛が出るなどの不便な点もあるかもしれません。 宿では素早く便利にインターネットが利用でき、バーベキュー場も利用できます。 ご予約の際は現地決済で、火災にご注意ください。 駐車は最大15台まで可能で、海雲台アクアリウム、タルマジキル、チョンサポ、松亭海水浴場などが周辺にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "尾浦はどのような施設ですか？",
            "answer": "尾浦はペンション型民宿で、海雲台の広い庭と屋外庭があり、眺めが最高です。"
        },
        {
            "question": "尾浦ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "尾浦では縁台パラソルや共同キッチン、共同大型冷蔵庫が提供されています。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、特別な屋外バーベキュー場がありますので、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "尾浦からはどのような景観が楽しめますか？",
            "answer": "尾浦からは花火大会、五六島、広安大橋、海雲台ビーチ、対馬などの素晴らしい景観を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場のスペースはありますか？",
            "answer": "はい、尾浦では客室数に比べて最も広い駐車スペースを確保しています。最大15台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "尾浦周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "尾浦周辺ではレールバイクを通じて海辺の自然景観を満喫することができます。また、近くの刺身屋で天然の刺身を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "尾浦のアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、尾浦は釜山2号線の中洞駅が近くにあり、アクセスが良いです。また、海雲台海水浴場に位置しているため、アクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "尾浦の宿泊施設は満足度が高いですか？",
            "answer": "はい、尾浦は周辺にグルメや便益施設が多く、満足度が高いです。ただし、防音が少し足りないという不便な点もあります。"
        },
        {
            "question": "尾浦ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、尾浦では素早く便利にインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約の際の支払い方法はありますか？",
            "answer": "尾浦では現地決済での支払いとなります。ただし、火災には十分に注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 468
    }
}